一年前 有個人走出黎話中共係美國建國以來最強大既對手 當時冇人信佢

同不同意中共係美國建國以來最強大既對手？

事實證明
無論係鼠疫 豬瘟 水災 蝗災 武漢肺炎 貿易戰
（漏咗請補充）上面每一單連登仔都吹到滅國咁濟
但中國仍然好似咩事都冇 中共既政權完全固若金湯
相反美國就黎自己收自己皮

唔知連登仔今時今日係咪仲咁低估中共呢

講到共產黨 冇人清楚得過原post樓主
百幾條傻仔唔岩聽就比負評

走得太前 通常都冇咩好結果🚬